邊間酒店自助餐好

家母生日想帶她吃好D
她唔吃生冷野
畢直800-1000一個
有無邊間好吃

花月庭

Grand Hyatt grand cafe

W

其實你個筆直食到好多好野，有生冷野既自助餐，熟食甜品都會好多，唔洗驚

冇撚野下話，酒店食品質素黎講呢間都算出名唔掂。

800-1000
去洲際都得

文華 clipper lounge，buffet 質素好少踏。

唔係酒店得唔得 自助山

洲際我覺得好一般，類類選擇多但唔精，我寧願貴精不貴多。

無撚野下話，提議下咋
樓主見到會揀啦

仲以為洲際好正添
利申：未去過

crowne plaza , 可以唔叫maincourse剩食bar food

Grand hyatt

自助山
風景一流
食物不俗

Sheraton
喜來登啦
真心好食
我食過咁多間buffet
最正係佢

不如唔好自助餐喇
你咁既budget都有其他好choice

去大學站個間不如食屎啦

hotel icon lunch buffet啦

係囉，
上左年紀貴精不貴多
利申：窮撚唔識

w幾好

紅磡火車站隔離果間

係個到做過一年
都會推介你去試下
夠乾淨夠靚影